deployments wsdl1

Desplegamos una version del wsdl1 para PROBAR
- armo el war en 
/opt/redhat/GIT_SNOOP/wsdl1/migracioncomplus/dev/

cp CMS-fewebservices/target/CMS-fewebservices-0.1.12-SNAPSHOT.war /opt/redhat/JBOSS_DEV/EAP-6.0.0.GA/jboss-eap-6.0/standalone/deployments/

ok, despliega:
14:11:14,006 INFO  [org.jboss.web] (MSC service thread 1-4) JBAS018210: Registering web context: /CMS-fewebservices-0.1.12-SNAPSHOT

http://ard844vlncap:18080/CMS-fewebservices-0.1.12-SNAPSHOT/MigratedComponentService?wsdl
y el log dice que genera el wsdl también en

file:/opt/redhat/JBOSS_DEV/EAP-6.0.0.GA/jboss-eap-6.0/standalone/data/wsdl/CMS-fewebservices-0.1.12-SNAPSHOT.war/MigratedComponentService.wsdl


1419 anduvo ok
formato de xml ok, no tiene xmlns="" que tenía la otra vez.

bueno integro el wsdl1 y que sea lo que dios quiera
hago el merge
pusheo
armo un release desde master en ard844, piso el que desplegué arriba con el mismo nombre, y todo debería seguir andando, incluso corregidos los errores de decimales.

no encontré caso de errro con decimales como para pribar...
bueno hice el pull, armando el release
probé, parece que anda nomás!
